[多圖]肥婆同正常女仔著同一款衫既分別

黑tee + 熱褲

泳衣

而家好興既雪紡衫

花花裙

斯文款

普通白tee

有時望到d 肥婆打扮真係鄧件衫慘

偽韓風傘裙

真係好似強姦緊d衫咁..

黑絲

tee + 短牛 (2)

屌你 正皮引伏先

嬲屌裙

補返張淫k

有3個肥婆畀左負評

有時見你地洗咁多錢去打扮買衫

好想同你地講不如用d錢去減肥先啦

肥婆攤開個人企 特別好笑

泳衣 (2)

：>

黑絲 (2)

肥婆泳衣彩蛋

肥婆著真係嬲打

好靚女都頂唔順太重口味

左上嗰個我有睇開佢吃放

撚屌肥瓜話咁著顯瘦

總之肥就係原罪？

屌咁多圖想駁都駁唔到

喂大佬呀 人地睇到都有感受架?

美極嗰對唔係黑絲
係leggings嚟喎

顯瘦呢個字唔係俾肥婆用架

肥到一個地步你點著都唔會冇左架d肉

肥婆唔著先想死

嬲打裙

屌我視線離唔開個男人樣肥閪

肥婆們唔好再搵藉口喇 真係想靚想做返個女仔就俾d動力減肥啦

邊有得又要懶又唔俾人反感咁霸道架

肥婆

高汁狙擊手喎

駁唔到。。

我屌，我警告你咪撚再貼個肥婆出黎

呢張左邊今時今日睇返都好撚好j

補返囉

俾緊動力你咋

放底隻雞脾啦

見到有人話瘦先係靚係社會主流價值觀會對肥婆唔公平
真係得啖笑
大佬呀
肥會導致糖尿病、心血管疾病、脂肪肝等嘅病
絕對係損人不利己
醒覺啦肥閪們

岩

對自己(同人地對眼)好d啦 懶夠喇

其實個肥瓜收左皮未

龍蝦？.？

好撚正

好奇一問 咁肥婆點著衫先靚?

減咗肥先會靚

ok la

水手服

狗也不屌 諗起肥婆著露膊衫 想死

肥婆著乜都錯，咁全部裸跑啦！
利申：肥婆

呢種褲都好似幾服歡迎

我有話你錯咩

我講我感受咋喎

btw 你肯跑?

肥是原罪 又臭 企開啲啦屌你老母！

唔講話強姦人地對眼。
地球既資源、食物就得咁多，明明食一份夠飽，美極就係都要食三份、四份，連碳排放量都多過人，係唔係賤格？ 你話有肉地，少少肥，甚至超重都算，去到圖中果堆痴肥怪物真係唔該自動消失

坦白講呢個肥妹係潛力股

哇左邊有冇多圖

肥婆真係好撚on9
最不知所謂係個啲仲要話咩野活出自我 我屌你老母懶就懶啦，又貪食貪訓唔撚做運動
成撚隻豬咁
你班影響市容既死畜生唔該同我死埋一二邊
睇唔順呢個post既咪負皮上一頁囉肥閪

死肥婆，懶啦做運動

佢仲話拉上d條裙會顯腳長
得罪講句，搞到上身咁短好柒

肥西不嬲著咩都唔好睇

好似魔鬼魚

哩個都唔係好肥啫

你班肥婆 有無尊重過d衫

真係好嬲

肥婆搭車係咪應該收貴d?

勁似兔仔

寧願你都係著返衫

著樽領+長厚牛仔褲啦,焗到出汗幫你減肥炸肥婆

有時真係要有自知之明
明知有D衫自曝其短就盡量少著

泳衣嗰位點算肥婆啊 白滑肉地黎
對照組嗰堆黑骨精學人著泳衣

咁腰短點搞 明明瘦都著到好肥 侏儒咁

一啖砂糖一啖屎

同意 可能因為我瘦 次次坐巴士都有啲肥婆突登坐隔離位 架車一路郁 佢啲肥肉一路撞落我隻手到 諗住怕左佢喇 我坐入啲 佢地就覺得有位剩 再坐入啲先 喂 肥閪 我塊面就黎貼落玻璃喇

肥婆真係寧願你着翻條長褲算
喺街望到又短褲又嬲屌裙個大脾啲肉

講還講...

嬲打 同 嬲屌
真係咁難分咩？

一路睇一路聞到陣臭汗味

topic: 正常女仔=>有身材嘅靚女

背影可接受

記得下面條女有正面。好正

肥是原罪

其實唔算肥
不如貼大波vs平胸

屌晨早流流真係幫我慳返早餐錢
睇完啲肥婆完全無胃口
隔夜飯都想嘔返出嚟

呢個下面果張好睇啲喎

公道啲講 下圖好睇啲喎
上面個張係咪男人黎架

下面個張條裙著到上心口都叫好睇？

無留意喎又
但成個感覺浮凸啲
第一張見到咁平已經無睇佢喇

肥婆真係好好笑

另類勇者塔

屌 佢背隻有酒粒

大波依兩個字只適用於身材均稱嘅女仔
肥婆個啲叫脂肪波
費事俾啲肥婆話自己有胸、大波嚟打飛機

點解寧願裸跑都唔減肥……

咁都俾你睇到佢個酒粒犀利

笑死人咩一個二個淨係睇到對波

本身個款行清新風 你扯到件衫咁高又要顯瘦又乜乜柒柒 已經冇左原本個種效果

呢個真係經典

完全表達到肥婆寧願搞幾多野去顯瘦都唔肯落少少力去減肥

個頭顎到咁高先見到鎖骨好明顯唔關件衫事啦 又要低炒又要盛黎顯腳長

嘩屌你 大脾咁撚樣 你露幾多我都只係有一個印象 肥腳

以後平胸又有多樣嘢可以打飛機，話自己好清新

瘦底有波贏你九條街啦

就算高炒對腳都已經睇落長過你

你搞錯左少少野

我都鍾意大波 但肥婆除左大波仲有咩可取之處?

你明唔明 肥婆係其他人眼中/觀感上唔會有girly呢個概念

仲有果陣味

扯左

肥婆著性感衫真係好冇公德心

唔好出街

btw, 你跑撚得郁咩死肥婆

終於諗到點形容

所有女仔都想自己玲瓏浮突

冇胸 = 冇浮突, 但起馬有玲瓏

肥婆 = 冇玲瓏, 得浮突

不過真 肥婆真係寧舍鐘意話自己大波點點點
但你又唔諗下 自己唔係32C 係40C 無腰直線咁落係幾惡頂

無波都係垃圾

呢d先叫肉地

平時講起一定會有班連登仔po d 明明係瘦底既女出黎

有啲浮突都未必有 水桶咁得核突

呢個post唔係要幫平胸港女打飛機
某程度上肥婆仲有優勢過平胸 肥婆起馬有得減
你唔見我topic寫住正常女仔咩

正

第二張條女直頭無腰喎師兄

排骨 -> 正常 -> 少肥 -> 肉地 -> 肥婆 -> 死肥婆
你可以當係肉地同肥婆之間既分水嶺

咁交俾我

仆你個街 胖妹黎

ok

btw, 條女件白背心個加拿大位黃左

死肥婆真係咪撚岀街屌你老母

飛機場都好過肥婆啦
好心你地醒下啦
欣宜唔係因為佢老母有撚光環咩
向現實低頭啦唔該

第一張個材唔叫完美但都好靚
至少一定好過第二張圖
sip杉一定要腰先好睇,先唔講圖二條女有冇腰,就算有冇都唔應該拉到咁上..好難睇

勇者無懼

因為我其實有病先肥，
突然起幾年前三個月內突然肥左十幾公斤，
但明明生活習慣冇變，
而且停埋月經，
我係呢幾年黎唔食藥就冇月經黎，
睇醫生睇左幾年都未好返，
醫生話我唯一可以做就係健康飲食同做運動，
已經日日做運動，
食野份量唔多，
但只係保持左唔再重。
我後尾搵返十年都唔聯絡一次既親戚問先知係我老豆果邊既遺傳黎。
你地成日屌肥婆懶，
有冇諗過唔係個個都係咁？

咁你有無諗過唔係個個都係咁？

唔係個個都係咁但你地咁樣好傷人。

咁我地緊係講緊因為懶而肥既肥婆啦
祝你早日康復
但都請你有啲公德心唔好着咁暴露既衫

自己計番因為有病先肥個%，唔係話個個都係咁
但你講到個個肥婆都係有病先咁撚肥囉on9

講下你琴日同前日做左啲咩運動

好似俾人脅持住咁

我想講肥既著t恤牛仔長褲都一樣畀人屌，
甚至你乜都冇做行出去已經會畀人啤住，
肥係原罪，最好所有肥人自殺死左佢算。
其實努力左幾年都冇成效，有時仲會又增加少少體重，問親醫生都冇辦法，已經好想放棄，好想自行了斷

有27個肥婆負皮

尋日起身後跳繩半個鐘，食午餐前去左慢跑，跑左九個字，拉筋熱身唔計運動。
前日去左慢跑一個鐘，一樣熱身拉筋冇計埋落去。
一陣會跳繩，夜d再出去跑。

咁其實係咩病

人地笑你肥就唔得
因為條仔J短而飛左佢就得

卵巢多囊症，最灰係我見其他人冇咁辛苦都冇咁嚴重，但我搞左勁耐都冇好過。我睇我親戚都係咁，佢到而家都生唔到小朋友。

屌 你病係天生
j短都係天生啫
雙重標準

你仲想害埋下一代？

屌你你自己冇睇內文唔好出聲啦，
我咪講左唔係我條仔，係我聽到人地講，然後我先問。

講撚左唔係我，我只係聽到人講所以開post問。

講真我唔想生亦唔會生，我只係講我親戚都係咁。

Sorry冇睇晒
但係你真係想生？
生女點算
生仔都會有遺傳基因

sorry

食嘢前慢跑係咩減肥方法....

btw食少啲唔係減肥方法，食得健康清淡先係
有冇唔出街食？有冇戒凍飲？有冇戒煎炒炸嘢？有冇一餐起碼一碗菜？
我就有親戚過咗更年期都減到，佢跟足營養師講，主要食白烚雞肉瘦肉/蒸魚
你做齊都減唔到先再賴個病

利申：識個肥婆又係卵巢多襄症，日日飲果汁唔食早餐話自己減緊肥

大佬啊 件衫本身咁撚鬆
呢啲款唔撚係比你顯波大架
瘦底32c 32d 都著唔到大波 因為件衫唔撚係比你顯身材
係啲肥婆太撚肥 個脂肪波突撚晒岀黎
仲好撚自豪咁講人地平胸 你收皮啦好嗎

我自細都唔中意食煎炸野，而家每餐半碗飯一碗菜少量魚，因為而家變到好怕凍冇飲凍野，運動時間唔到我揀，但一定每日至少45分鐘運動。我排緊期見營養師，要等到十二月，希望到時有幫助。

其實白飯麵包係一定唔可以掂
豉油都盡量唔好(好高鈉) 要咸味就頂多少少鹽

嗰兩點咩嚟？抽過脂？

難怪啲港女成日話大波著衫唔好睇

係咪on9
呢啲鬆身衫本身係顯唔到個波 鬆身束腰目的係顯條纖腰
瘦底幾大波都無撚用
關乜撚野港女話大波著衫唔好睇
咪撚幫肥婆打飛機啦屌你

唔排除有啲真係病先痴肥 但有唔少肥婆用呢個借口話自己身不由己咁款 掩飾自己大食
中學有個同學 個肥婆又係話自己有病所以肥 他話自己好細食
有一次約左3條友同肥婆5個人一齊食lunch
佢話間餐廳佢食過幾次 份量好多 佢食到一半左右
可以同我share食
我心諗咁正 比十幾蚊就食得飽
一開始黎餐包先 佢問都冇問就食撚左 仲有兩條友唔食既佢問埋佢地拎個餐包食
後尾碟飯黎左 屌你又話好撚大份
分撚左食完都冇乜飽肚感 杯野飲黎到又係問都冇問飲撚左
返到學校之後 仲要小食部買野食
我屌你咩細食

留意返肥婆個張相冇束到腰

因為束唔到

我知你憎肥婆
但係你係咪曲解咗我？

On9 港女就係因為遮飛機場先要著鬆身衫
你有幾可見身材好大波妹著？

肥婆就係知道自己冇賣點
淨係得對肥波
咪要sell 囉
因為市場上就會有班唔理好醜總之有大波就得嘅仔

個個都話肥婆有罪，點解冇人講肥仔都有罪？香港都好多死肥仔

因為大波著咗鬆身衫你都好難睇得出佢大波...
睇唔出你又幾可會"見到"?

我係設計師都唔俾肥人買
告我都咁話

冇人講咪你另外開個post講囉
又冇人唔畀你咁做

一句講曬，平胸 定肥婆

老老實實，識親啲肥仔9成性格幾好，有一半仲玩得又幽默
但肥婆婆9成性格有問題，完全相反
女人妒忌心重好多，成日見到其他女瘦過佢地，啲仔又鍾意瘦底多，心理唔平衡咪性格變差

我試下下餐開始戒碳水化合物先，
以為均衡飲食係唔可以偏食，乜都要有。

唔好誤導
講緊正常女仔身型 胸唔係重點
呢個世界唔係除左肥婆就係得平胸
仲有好多正常女仔

仲有啲平胸嘅肥婆....

好老實 哩種褲最啱肥婆着

好似斷左隻手咁

屌你 你無知啫
我身邊有幾個fd 瘦底有c有e
佢地都唔係成日著貼身衫show波波啦
大佬啊 日日戰鬥格咩
個po講肥婆又揾借口踩港女

呢種褲肥婆衣著黎講算係比較順眼
唔想顯肥?乜野都遮住晒就得

肥婆通常會覺得呢啲顯得佢大份然後走去著熱褲....
街度真係好少見到肥婆著呢啲

感覺好左幾多

發覺呢個肥婆真係好鍾意將條裙著到咁樣樣

同埋d對比圖已經唔係搵咩model黎做例子
廢事話我唔公平
苟姑娘都甲狀腺病肥過
最緊要意識到肥真係一個問題
而唔係一味話返人轉頭

上身鬆少少更好

痴撚線 我都識人係咁，
然後我都會屌鳩佢。
我而家出親去食野都畀人話我扮細食，
D人話「咁撚肥扮乜鳩細食」，
但我食兩食就飽，
甚至男朋友阿媽都理解唔到我點解食咁少野但體重會狂升，
反而男朋友阿嫂食勁多野但完全唔肥，
以前讀書比較得閒，
日日做兩個鐘頭gym，
果陣真係唔肥，
而家仲留緊當時既衫褲起度當目標。

我而家真係類似咁著，不過係長裙。

樓主好有心機

不如大家都貼下有咩肥婆既衣著方式好睇？

呢啲叫少肥 有肉地

收皮啦死肥婆唔好搵藉口

無 肥婆著乜都唔好睇
最起碼都唔好肉酸啦大佬

有好多人唔明點解肥婆(唔計個0.x%因為病而肥個班)成日俾人狙擊
因為肥婆會將自己肥視為人地唔提得既禁忌而拎著數囉
明明自己心知肚明點知自己咁肥 人地只係講事實你就話人對你點點點 歧視你
對住肥婆講野真係要好似踩地雷咁 永遠唔知講左咩會中伏
同佢講件衫好靚 佢會覺得呢d款佢著唔到擺明串鳩佢
同佢講邊個邊個明星身材好好 又覺得影射緊佢
有仔唔受佢媾一定係嫌佢肥 係仆街 淨係睇樣(雖然可能有7成都係因為佢肥)
老實講句 怪人點解咁睇你之前真係正視下自己問題先
唔為人地對眼都為你自己健康諗下啦

我意思即係大家接受到既肥婆打扮

呢個唔係比肥婆刷存在架，收手啦絲打

自膠

第二張相emoji

你呢個就唔同啦
好過上面果兩張啦

你出動到欣宜咁無得講啦
佢呢堅大肥婆喎

第一張唔靚又唔完美
你咪撚on9

有次着返學俾人笑係師9褲

其實唔使用咁多圖去prove

講緊真心懶果啲
你地因為病就無得講
我有位朋友因為曾經食過好長時間類固醇而肥左好多
佢身體又唔啱做太多運動
但佢的起心肝睇營養師，改飲食習慣
雖然都仲係肥，但細左成個碼
呢啲我好欣賞呀

-99999999999HP

肥婆著到完全唔想屌

咪撚教壞人
我朋友瘦到因為佢食得均衡左
飯同包係無必要戒，亦唔應該戒

你啱呀
咪撚聽佢講
食埋一邊都唔知係乜撚野方法黎

其實呢個唔係好肥啫
對腳仲幾正
係尾龍骨個位唔知發生咩事

多菜少飯戒甜多運動，肉都要少，除非肯做負重

定係其實呢個係排骨...？
個水印...
如果係我自

肥是原罪 完！

對
食得清食得夠就ok

營養師吳耀芬表示，戒澱粉質能減肥為最常見謬誤之一，她們認為粥粉麵飯均為碳水化合物，不吃的話便可減少攝取碳水化合物，從而減少身體吸收熱量，以達到減肥效果；但現實中的求助減肥個案，逾九成曾戒澱粉質減肥人士，結果體重均不跌反升，更整個人沒有力量，難以集中精神，並容易有頭暈問題，「碳水化合物係身體能量主要來源，更要維持大腦正常運作」。

「減肥期間都要食飯」，吳指，「無飯落肚」會令大家缺少了飽足感，結果會吃更多其他餸菜，若果那些全為肉類，如雞翼、燒肉、牛腩等，脂肪攝取反而更多，「所以食肉減肥都係唔work」；部份人則以小食充飢，而食的均為高脂小吃如薯片、餅乾、朱古力等，體重最終只會上升。

吳耀芬又指，即使晚上能強忍飢餓感覺，有些人翌日早上卻因為肚餓，或者認為自己「食少咗」，可以食一個豐富早餐，熱量攝取亦會因而上升。她表示，減肥與食飯早或遲關係不大，最重要是食物份量及選擇，「最好午、晚兩餐相距5至6個鐘，中間可以食方包等小食」，正餐一定要有澱粉，「當然要避免炒飯炒麵」，加上脂肪量較低的肉，如瘦肉、雞肉，「唔係雞翼、排骨」，再配合蔬菜，體重慢慢會有所調整。

好心班肥婆減肥啦
利伸 肥婆

腰窩？

其實果個位我好唔同人都補唔同
有啲係凹有啲係凸，有啲係平

講真，我唔撚係在意你地班肥婆有幾肥，又唔係同你地有親，你地一日食八餐都唔關我事。但你地班肥婆可唔可以著衫遮著啲肥肉唔好突啲肉出嚟，行街坐車可唔可以縮埋一邊咪鬼頂住晒痴住晒。我唔求肥婆減肥，只求肥婆有公德心。

你唔覺得個post後半部無乜圖開始悶左咩？

肥婆波都j 有無咁撚餓呀上面啲毒撚
佢成撚個水桶咁無腰架喎
同攬住個冬瓜有乜分別

不斷來回地獄又折返天堂

下下一扣血又回番

肥就係原罪

哪來的自信

如果可以無限正皮我一定禁到個電話冇電為止...

呢個太樣衰 不了

肥婆圖load得咁快，正常圖load極唔出
屌你老母

個肥瓜仲未比人收佢皮咩？
之前唔係有人狙擊佢？

重會加速衰老、荷爾蒙失調
我有個朋友，佢已經成頭白髮，月經亂哂

你呢種病永遠唔會出現係非洲或窮地方

一句講哂
你老母唔介意自己肥就唔好撚前後腳影相扮長腿啦屌你老母

肥婆面皮同脂肪都好撚厚 點會收皮

笑

之前係tg grp見到呢幾張

睇清楚啲啦大佬
係戒白飯，唔係戒飯
食糙米紅米完全冇問題

冇人講過要戒飯
唔睇清楚亂咁屌
我post條link已經寫得好清楚

我本身食緊糙米溝白米，咁樣得唔得？定係要全糙米？

戒白飯真係笑撚死人咩 2017年仲用戒澱粉質黎減肥
其實減肥好撚簡單 只係計熱量遊戲
班港女最多咪係食半碗飯 先得百幾kcal 戒你老母咩? 飯又飽肚又係良好carb
唔食飯走去食生果以為好撚健康 其實一個蘋果都6-70kcal 又唔頂胃食完好快肚餓又再食過 計落食得仲多左
食糙米係無問題 不過一黎糙米要浸定 麻煩
二黎糙米唔係人人岩食

不過班肥婆成日話飲水都肥架啦 計我話捉晒佢地去研究無限能量好過啦

你笑完喇可？
我係答緊上面有卵巢多囊症個絲打
佢呢種病容易有血糖過高，所以要戒白飯
我個人嚟講認同你上面嗰堆說話嘅，如果係普通肥婆

老實講我唔係好知你咩情況
唔亂答你，但溝白米點都好過全白米
再唔係可以買藜麥嗰啲溝嚟食
有人會溝皮片，都係用飯煲

唔只強姦緊件衫,仲強姦緊路過既人既眼

sorry
自膠x1000

BTW, 現實中真係有好多人以為要戒飯黎減肥

依家好多肥婆著一字領/膊
究竟知唔知醜

冇啦啦俾人屌

嗰啲就由佢流放邊疆算啦

今年興嗰啲短袖但係膊頭有個窿嘅衫
加埋啲荷葉邊直頭將上半身+手臂放大再放大
膊頭啲肉好似必出嚟咁

Agger
除左我老母之外 未識過好肥婆

肥仔先又臭又串又乞人憎

呢班女咩居心
仲要昆條肥婆同佢地一齊著同一款衫，
真係好撚陰質

一個係漏屌裙一個漏打裙

屌你老母 睇到我硬曬 個拳頭

咁肥都平

個POST叫一啖屎一啖砂糖

以射

件衫好慘呀要比肥婆著

第一張圖後面係咪寫
食極唔肥

呢個post完美表達左一啖沙糖一啖屎

兩個都好嬲屌...

點解會有勇氣著

肉地女仔先係皇道
圖中既全撚部都唔撚係肉地
至撚怕啲肥閪話自己微胖但成架坦克車咁

好，咁我繼續而家咁食啦 辛苦你喇，仲要無啦啦畀人屌

唔努力減肥咪係囉 唔好話已經努力咗 未做到死而同時未減到肥 咁你都係唔夠努力

肥仔應該唔會着到好暴露 又露脂肪波 又露呢樣果樣
化個屎忽妝 覺得自己好正咁

又睇到扯左，我係咪有潛質著橙褲

性感嘅象徵
google search埋其他圖, 其實幾撚正
係D肉鬆, 應該無運動

呢件其實唔算肥

可惜現實好多肥西覺得肥冇問題

哩士底衫款

公主款

可愛文青款

情趣內衣 (bb拆禮物囉 )

所以而家要佢地知道呢個係問題

波點款 (2)

呢個真係搵唔到同款...

粉紅BRA

仲有婚紗

肥仔唔會覺得自己似吳彥祖

找不同

好肉囉，大隻囉
同前面果啲比真係唔算肥

呢張係好撚仆街

肥婆用唔到條sm鏈

1/3 繼續

會變界波鏈

重點係橫間係顯肥
我本身瘦，唔敢著直間

我覺得係佢啲肉鬆 如果修一修返個線條就幾正

呢張真係一張圖中哂個title

遇過嘅肥婆
真係無幾多個好
尤其又黑又肥個d

留名

痴線

未識過性格好既肥婆

頂，一個等於兩個

變扎肉啦

依個肥婆仲要賣埋肥婆衫

有冇巴打有同感
上連登就好憎肥婆
但現實就同啲肥婆fd幾fd
係咪已經人格分裂

嘩呢個post
真係一啖沙糖一啖屎

似日本果隻mario難玩版貓rio

呢樣真 點解會咁

明明d 有肉地ge av 幾好睇

呢個叫腰窩 唔係個個有

咁肥仔又點計

肥閪買黑絲要訂做

我唔肥都有 腰窩應該唔關肥瘦事

佢唔算好肥 佢衰在明明應該著M碼泳褲 但又買左條加細碼姐

佢對波跌左落三角形下面？

呢個真心唔肥
小腿幾瘦

我老公話傳說中腰有呢兩粒o野係極品好屌
通常鬼妹先有
網圖

痴線佬

正皮

收爹啦肥婆 出哂去呢度冇你地嘅事

Same 但我諗緊係咪坐我隔離個肥婆

大隻妹同肥婆你地又會點揀？

[img]圖片網址 [/img]？

笑到痴線

肥婆睇路啦
呢啲先最正

條褲係咪買鬆左

上面d肥婆我屌晒你地個份

居然Emilia冇係IG

居然Emilia冇係IG話連登仔歧視肥波

婆

換個方式嘅一啖砂糖一啖屎

嘩 呢個真係震撼到叫咗出黎
第一次見肥到咁既大山婆 平過砧板
究竟點先可以做到
連肥婆唯一既優點都冇埋
唔通個天真係好憎佢

其實都唔係好肥姐

哇屌

完美演繹一啖砂糖一啖屎

肥婆身形又冇面型又冇
呢啲係好自然嘅審美觀咋喎
間接透露女性生育能力

仲話人fat shame 肥婆
點解啲feminazi 可以為少少嘢吠成日嘅？

話說個肥婆依家收左皮未

最好笑係催眠自己話肥都可以好睇

你估你肥苟呀？

唔講唔覺

玩野咩
貼嗰啲淘寶p 圖+勁瘦既女話係正常女仔
知唔知呢啲已經唔係正常女仔減肥就可以有既身形E.g. 幼腳

可以整對比圖但都要合理少少
淘完件衫返黎就算極瘦既女著都出事呀

肥都唔係問題
淨係肥個身唔肥對波先係問題

呢個泳衣女好正

講真呢個唔肥喎 仲要有Dimples of Venus
如果肯做下運動練firm d就正喇

有腰窩條女只要firm d應該好正

皮膚白滑肉質淋 好撚軟熟
一定好好攬

男人鍾意女仔有d肉地但同肥胖係兩樣野黎，唔該唔好再講咩肥得健康就得

你知唔知佢今年有參選港姐

屌

.......

見到都覺得軟棉棉

力拔山兮氣蓋細

世

口講肥婆點柒點柒
現實中連肥婆都屌唔到

但屌唔屌到同想唔想屌又係另一件事喎，你估毒撚就無要求咩
D肥婆又肥又多老泥都以為好多男人排隊爭住想屌佢，仲會笑9連登仔連肥婆都無份屌
哪裡來的自信

無人想屌你